---
title: >-
    شمارهٔ ۶۱۱
---
# شمارهٔ ۶۱۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>قیامت را به رفتار آورد سرو روان تو</p></div>
<div class="m2"><p>زند مهر خموشی بر لب عیسی زبان تو</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>صبا را منع می کردم ز گلزارت، چه دانستم</p></div>
<div class="m2"><p>که زیر دست صد گلچین برآید گلستان تو</p></div></div>